台灣Youtuber 因為同小英拍片直接同大陸公司解約，無左百幾萬followers

英文呢排係咁同youtuber拍片，仲有鍾明軒先唔理係唔係做show，起碼叫肯做

同意 高山不難越

Push

我都唔明d人點解成日屌人做show
咁撚易做唔見韓國瑜做？
選舉就係要宣傳自己架啦

其實佢做咩事業 間公司都養幾多人
平時有睇佢啲片 依家要like and subscribe 了
希望多啲人 好似佢咁有骨氣
同埋俾台灣人 感受下 中共有幾恐怖

應該微博，支那市場

其實冇問題呀 成個中國得一個總統蔡英文姐嘛
大陸個個叫黨主席

我都唔支持台獨 我支持台灣收復大陸 最好支那就快D武統 到時指日可待

政治潔癖
仲要d政客好似聖母咁純潔
自動波會全人民識佢
最好唔洗食飯唔洗娛樂
要求多多但又不切實際
同班藍絲小數派話長毛成個爛仔咁，gphone成個河童咁，點識講政治，係相似嘅邏輯

其實唔做show啲人肯定屌得仲勁

你見柒婆咁，成撚日龜縮係深山

再睇返達哥

今日開始follow佢

波特王d笑話有d都幾好笑

Agger 等佢哋知道中國市場真係唔係咁簡單

D小粉紅好似跳制咁

刪你媽B

Yes
熱狗最中意屌民主派食所謂人血饅頭

最好個個窮過乞衣
一蚊都冇佢哋先滿意

又屌人籌款
笑死人
我未聽過全世界民主國家政黨唔使籌款生存到

最簡單，遊行人哋印嘅任攞海報，天跌落嚟？

仲有，政治家冇合理正當收入
冇前途 如何吸引精英做？

佢哋做唔到 選唔到就散播歪理毒素屈人害人

奇怪又有蠢人信

Twitter有人話佢以前挺Korea fish

其實大陸唔係唔可以睇YouTube嘅咩
只要唔將YouTube呢條片公開係大陸唔知邊個視頻網上面
咁咪得囉

佢憑咩要人係佢Facebook同YouTube上面delete

屌你啦 cctv定鳳凰台咪日日係到講台灣總統選舉 日日幫韓國瑜打飛機又台獨啦

發大財好快有樣學樣拍

原來係唔出得總統兩隻字

達哥有合約精神，又贏台灣

館長以前都支持韓國魚

支那點樣稱呼蔡英文？
唔叫總統叫咩

估唔到波特王都幾有骨氣

蔡大大

蔡省長

韓國瑜選高雄市長果陣咪又上館長直播....
啲人唔抵得網絡聲量高先搵嘢講

無腦奶共唔係人人都得既
無能者居之，有能者不竊

撐

橋本好撚正

台灣地區領導人

乜咁多人唔知

立法院就變立法機關，行政院就變行政機關

我想講呢件波特王都唔係咩好野黎
由以前梅精單野已經知呢條友功利到仆街
用下腦都知D梅精係冇佢講到咁撚神奇
佢仲告鳩督爆佢果班醫師，岩岩比人收皮，高調提告低調撤告
之後再幫韓國魚站台扮撚哂咩為高雄講到好撚偉大其實只係R曝光（藝人無論好定壞NEWS只要增加曝光就係好事）
到宜家又講乜撚野民主好重要
果頭幫緊個會推台灣落地獄既人轉頭扮民主鬥士，好撚嘔心
仲有佢D垃圾片，0營養，同抖音片D風格其實差無幾

臭蟲論
錯既野唔係有其他人做錯就代表係冇問題
呢條友前科唔只呢單

好笑 撩總統
最重要係有骨氣
要自由 唔要過百萬followers

呢個係人妖？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

波特王6月已經有挺反送中

負皮條傻鳩自己睇
呢條友個人本身都有問題啦

但波特王撐韓果陣，館長已經係狂屌緊韓國瑜

屌
佢地咪又係有叫人入錢

個問題係佢地寧願叫人寫落海益對家都唔可以俾飯民

謝和弦都撐，咁又點？

推

d片唔係好啱我睇 但respect

台灣地區領導人選舉

佢隻手掂過好多碌鳩嫁喎

可見中國幾心胸狹窄，有見過維尼同youtuber 拍片咩？

push

林鄭想拍都冇人敢同佢拍啦

呢條友之前鬧過小英

盲撐撚繼續負皮我啦
只要立場對了再仆街都唔係問題
果班醫師抵俾人告啦想督爆我地波特王做假

多謝中共 比台灣人民知道
言論自由係幾難能可貴
小英必勝

早排 韓國輸上完 人妖利菁
個麻辣天后傳 做嘉賓
Btw個節目係 奶共 中天電視既
成件事好撚嘔心

南泡魚選到咪可以叫總統

瘦鳥一拜灣
未關屍
煱來十一下周巧勒

呢個係行政長官

on 99 立即follow先 大陸狗真係垃圾事實都唔俾講

Sorry 大陸無得上YouTube無youtuber

題外話，小英又係女人，林鄭又係女人，大家都有民主自由，憑乜林鄭個姿態放咁高
小英親民多了
講嘢又舒服

維尼連大陸紅媒都唔做訪問
心胸窄過牙隙

中共好嬲

無咗低質fans係喜事
經此一役只會多咗更多高質fans

小粉紅

佢唔係總統係咩

做show 無咩問題，你真係向人民負責，唔係吹水，無人會屌你。

選舉要有策略，佢搵YouTuber 拍嘢呢招幾好⋯因爲台灣知名YouTuber 嘅知名度仲大過名星⋯搵佢哋仲好過搵乜鬼范瑋琪果啲⋯show 到佢更加貼地⋯同埋佢搵佢哋仲要互動嗰下正⋯

中華民國總統，唔係台灣總統

至於唔係台灣總統...即係暗中華民國先係中國

佢係知名同性戀人士⋯
另類政治YouTuber,成日鬧中國
何詩詩都同佢出過片

小粉紅又幫小英助選

小小令到我唔想睇
我都係搵下其他youtuber同蔡英文既片

助攻下個月台灣大選

法官大人

同館長合作拍個段都好正

同藍店一樣，自己揀錯target gp唔好後悔

其實我覺得鍾明軒幾正⋯佢係小數有性格又出到位嘅YouTuber...

捍衛民主自由 加油

有得你屌咪又係鳩衝

岩岩再搵佢其他片 而家聽緊”香港人加油”

我subscribe 咗佢好耐

啲Cap圖個支那人個tone勁氣急敗壞

睇過但無subscribe/like佢youtube/fb，而家要like了
between又同小英助攻

都唔係近排嘅事 我記得呢個工程佢做左好耐 完全打年輕人市場

總統唔講得,咁下年係2020 xx選舉？？

推 支持台灣朋友
有錢大哂 叫人del就del 好大口氣

自己微博直接比人改密碼搶走咁癲？？

呢個真係痴撚線

微博帳號是因為他們有綁「MCN」所以直接竄改我們的帳號密碼

即刻去subscribe 佢啦

你媽炸了

sub & like

咁都冇跪

當然係show，同落廣告無分別，好正常
但係要咁先貼地，而唔係好似香港班官咁離地

大陸將所有嘢都政治化，做法乞人憎，全球制裁佢先會學識進步......

佢好正 講嘢串得黎好有point

上網google下佢 原來佢以前嘅經歷好慘

以前唔係咁鍾意佢
而家肅然起敬

好耐之前之前已經同蔡阿嘎佢地拍
唔知遲下會唔會同木曜拍呢

想食兩家茶禮？
好似何韻詩都唔會係大陸開演唱會...
蘋果唔會有紅色資本廣告

館長都支持過韓國瑜啦

就係一個彩虹友勇敢做自己嘅故事！
好叻呀佢⋯

721831

佢咩都鬧下嘅⋯可能小英做得唔符合佢預期掛

所以用微博真係好危險.....佢地可以同你改密碼，成個account 冇埋都得......大陸嘢真係信唔過........

一個中國中華民國

真係貼地好多

Youtube管理層好多大陸哩買個職位反尼

特首

係show都覺得好有誠意
見佢片頭係自己認到波特王
感覺佢真係有睇下佢既片先嚟
單憑呢一點就覺得佢真心想貼地了解

唔係好似某特首出巡連闡機 7仔冇廁紙
都要助手介紹

支那嗰D訂閱有撚用咩

證明佢有聽人講嘢
而且台灣啲Youtuber好少盲撐
睇得舒服好多

肯拍下片貼下地咪幾好
好過有D人八達通都唔識用

微博, acc比人轉密碼

係，都幾吸引到我睇，佢有種特別既魅力，可能有性格

咁就戇鳩啦屌

佢鬧人真係鬧得好到肉！

大陸幾時禁用iPhone

中夭

請無視引戰狗！！引戰狗請離開！！

型到仆街 錢唔撚係大撚曬

型到

pish

好有骨氣 respect

我好想同大波驊瘋狂互動

大陸有撚得你睇YouTube 咩

凡是敵人反對的
我們都要擁護

冇記錯台灣政治人物同youtuber合作個風氣係由柯文哲開始，民進黨可以話係後知後覺，不過我覺得都冇咩所謂，拍出黎好睇就得

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

呢個我有睇 啲問題好正

鍾明軒由6月開始已經成日出聲撐香港

商界返校

香港班垃圾鳩官就係知道玩FB live同隱身寫網誌，唔知或係乜撚嘢年代。

實有人會翻牆偷片再放上youku土豆billbill

微博wfc

iPhone係支那生產嘅
係支那的

人一藍, 腦便殘
做熱狗, 變豬兜

雖然唔留意 Youtube ，但幫佢加個訂閱。

間廠係台灣登記既
係台灣的

應該都要整翻個黃色經濟圈

做show都hea過人

義氣 >> rmb

台灣好陣政治抹黑手段都好低手 甚至弱智 你睇多d 就會覺得好好笑

知道魚係共諜就轉幫小英？

骨氣

佢自己都有youtube拍片架
英文英文嘛
至於個youtuber，中國市場就算鳩數啦
佢解約記得叫佢賠足錢先好解約呀
條款又冇寫唔可以搵台灣總統拍片

要推
成班之前得罪哂台灣人
而家係時候

大國勃起
應該全支那禁用台積電代工
所有台灣廠滖懲罰台灣人

屌你條link做乜鳩

屌冇哂五毛follower 咪仲好

韓國文宣呀！連登網軍開工！

Follow 啊大家

係我柒咗⋯去到廣告copy link
想講呢個

subscribed

我記得佢同台灣KOL合作一齊玩呢啲已經係1,2年前已經有

得，秒subscribe

show點都要做架喇
柯P之前成日都做，但蔡英文真係做得好睇

佢仲要走去聞 滿滿核突麻甩佬嘅精味

台灣是支那的

韓國瑜都好想拍 不過無youtuber敢同佢拍姐

pushh

已subscribe

講真，好羡慕人地有咁噶總統

叫對面還返個國家俾人啦

國民黨：你玩撚夠未

屌你老母

習大大日理萬機應該wfc
啲太監算唔算幫佢添煩添亂

俾返100萬佢啦

插畫師！

下有咩問題？佢啲問答直接又認真，我第一次睇佢既片覺得做得好好喎，因為佢外觀而唔接受佢，同廢老一口咬定我地係廢青就唔聽有咩分別

推
好有骨氣嘅youtuber

係總書記

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

香港人同人地加番啲科奴啦

中國人都上唔到yputube
幾百萬fans要黎做乜撚

最真既youtube

佢個tag有意思

終蝈的確無總統

想知美國官方點稱呼蔡英文

Facebook同YouTube同大陸一D關係都無，佢地正常唔可能睇到。
咁都要人刪片係咪憨鳩

好撚勁

連登仔不摟最保守，d 女著得少就話雞，同性戀就話人死基佬人妖

肯做仲要有人想睇先得

試吓林奠拍？

同我睇晒d片

好心人哋而家同我地同一陣線就咪撚再割啦 人哋而家夠膽同支那割 你就攞人哋啲花邊新聞講 真係做好人做衰人都唔得

成條片幾好睇又問得幾好
唔會太hard sell 總統太表面

私怨撚出現了
又搵到機會打毒針
話環保少女假環保 又話人仇女憎環保

禁又唔好禁重有果條撚屌ming仔呢

又助攻，而家就到台灣大選，多謝晒lo

三民主義統一中國

屌 好有骨氣啊！！！

支那果邊應該諗都冇諗過

屌解小英會真係應約同佢拍片

btw 當年民進黨未上台果陣 陳菊果班明明係反國民黨鬥士

港燦們 口裏說黃 身體"燦"藍

Dllm

學下人地啦

好波

賣健康食品 梅精
做廣告/pr
好似話搞緊 online learning platform

叫佢喺片尾落多啲廣告, 幫佢睇撚晒佢

台灣YouTuber有都有骨氣過香港班偽人

Tui

立馬

佢有狂躁，食大麻，仲同女開房，咁又點？唔撐得香港？有好多次香港有啲咩大件事，佢都有post story，
佢老婆都開咗post話佢狂躁又復發，希望佢可以冷靜落黎，控制返個病

你其實係咪好唔想其他人撐香港？
定覺得乾淨到乜撚野都無，由出世就開始反共嘅人先有資格撐香港？

波特王撐過韓又點？館長撐過又點？選市長個時覺得佢好，當選後露曬底所以唔支持佢，所以轉軚又唔得？

波特王唔奶共嘅行為可以俾人睇到中共嘅無懶，點解唔支持？係都要講返以前嘅野，淨係話咩佢以前點點點，但又唔講佢以前同宜家唔奶共有乜野關係

香港邊有民主呀

今日開始follow佢 x 2

已訂閱

割你老母咩，講撚到我可以控制到成個群眾意志咁
我宜家講緊班忽然FANS呀傻鳩
連條友咩料都未知就急住當自己友
謝和弦你又割唔割呀
花邊新聞都講得出你咪就係我講果堆傻鳩囉
果單野仆街都咁都撐得落仲好意思覺得自己係正義果邊，仲柒撚過班狗
班狗都叫俾人洗腦先咁撚ON9
宜家有哂資料都扮睇唔到
放棄中國市場？想問問佢呢單野之後會多幾多因為立場而FOLLOW佢既FANS？
仲未計佢本身係係台灣市場先係最賺錢，簡單講佢就係簡岩邊既達哥，明未呀ON9仔
不過睇你講野LOGIC都未必理解到

全世界入去YouTube訂閱，睇片（唔好飛廣告），大大力懲罰佢

因為熱狗要所有人捐錢比佢

english不如做埋youtuber算啦

香港人同我follow到佢過500k

president choi

好我地follow 你

鐘明軒好正
講嘢句句到肉 份人又唔假
之前佢仲同hocc拍片講香港反送中嘅事

跟美國講有咩問題

你是卡到喔

我地去 follow 佢
佢D溝女片超正

有女性氣質
會gel甲
會著裙同高踭鞋
有啲似dragqueen

嘩你D LOGIC，駁五刀
講緊呢條友誠信有問題可以偷換概念到我唔比人撐香港
另外提提你做下功課先，呢條友係韓國魚選撚到D空頭支票射哂落海誠信破產都之後都幫佢站台
唔係館長果隻選舉前被坤呀搞清楚啦
仲有邊有人話前科有問題呀，個問題係呢個人既前科同佢宜家既所謂信念根本上有抵觸呀

台灣人有骨氣

快follow

所以我覺得唔少連登仔都係港女公主病患者黎
你唔做就屌你唔無做
做又屌你做得唔好
跟足佢要求做又屌你敷衍
你真心做又懷疑你係咪有野對佢唔住

好似呢單野咁
大把人要求d公眾人物無私無償不顧一切去支持
最好佢地因為支持而搞到一窮二白妻離子散咁先夠資格做個顯得風霜高潔的道德君子
人地多左fans? 有無得益先? 有? 仆街人血饅頭
有人經濟上支援? 佢有無捐返出黎先? 無? 仆街人血饅頭
老實講, 只係強制要求人地參與一場只有100分同0分的考試
答啱99題都好, 錯一題就0分

世界上咁多人, 每人對每件事的睇法同取向都唔同
難得有幸可以喺一件事上有相同立場, 應該好好珍惜
更何況呢一場戰爭, 少一個敵人, 總好過少一個同路人
我知香港人都好怕畀人呃
但呢d就算畀佢呃左, 都無咩後果的, 可以放鬆d看待

搵 迖ming一派

巴打邏輯

俾人改密碼

轉做叫蔡英文黨主席咪啱心水

支那又點會遵守合約精神,隨時屈返你轉頭

肯定有啲條例可以告到你破產 仲想叫佢賠錢

中共成日話台灣係佢哋嘅國家，之前又話台灣實行一國兩制，又唔見佢叫2020年台灣總統大選改名做行政長官選舉

唔為錢屈服

已subscribed.

無知一問支那啲黨媒係點稱呼小英
台灣省省長蔡英文？

政治100%正確
滿分

鍾明軒係唯一一個我唔憎嘅trans
講野好到肉好會好笑

點解會改到人密碼 支那網會知用戶咩密碼？ 萬一有人永遠用同一組密碼 咁銀行果d咪大鳩鑊？

黨還是會知道的

佢有自己channel，不過好似比較少人知

波特王

如果你有追曬我講咩 你就唔會留呢個言

淋病毒娥啲friend

最阻住we connect就係恐同撚

呢個先係成件事嘅重點
同支那人合作就係連密碼都冇私隱

最誇張係佢成日話人哋政治化 然後趁機暗渡陳倉做政治目的 明明自己先至係最鍾意政治化嗰個

依家流行鬧人食人血饅頭嚟食人血饅頭

蔡英文係中華民國第十四任總統,由第一任袁世凱到而家第十四任,當時中共都未有啦。唔叫總統應該叫咩?

法官大人，我屌。

立即馬上刪除

睇字好撚搞笑 拆炸彈都無咁緊迫

呢句真

就係片頭講野真係好撚快

佢d 問題問得好好

一百萬當一百人

第一任係蔣介石

Sad but true
人地支持咪好囉
從結果論上係好嘅咁咪支持囉

梗係唔係啦,孫中山武昌起義之後做臨時大總統,為咗推翻清朝同北洋軍南北議和,袁世凱迫清帝退位。然後袁世凱做第一任總統,黎元洪做第一任副總統。之後先有洪憲帝制中華帝國嗰啲。

講真我唔識邊個係potter king, 但係睇到咁即刻subscribe 咗

香港？民主？？林鄭幾多人選？

台灣地區領導人

佢着衫d taste同化妝技術仲好過某d真女人

支持佢

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

佢唔係台灣總統係咩，多鳩餘
台灣特首？
台灣省總統？？
教下我點叫

問題係如果台灣係省又點會比你選省長呢

香港人fol 返補數

推上國際!!!!

開始明白點解當年日本人要玩取首大賽，支那畜真係無一個是無辜的。

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

菜菜子

全程影音】 撩蔡生波 波特王休假 強調不賺中國錢

即刻follow咗！

哇小氣到，其實條片只係娛樂性質根本無政治
咁都包容唔到真係早解早著

係囉

捐畀國師做香港普選制度研究最有意思

你哋上hkaa Facebook就見到

我懶貼link

一國兩制嗎
咁香港同澳門都有得選市長啦

係

Solomon出左聲？

幫手
Retweet / like / comment 日文版文宣

記得n年前有post，cap咗大陸啲報導全部要將中華民國4隻字同國旗打格仔

咁仲唔快啲派解放軍去打柒佢？

中華民國總統喎?

台獨喎?

班濕鳩五毛識唔識一中各表？

皇帝未急太監急